揭密／AV女優的前一份工作 居然以「這種」最多

為了向片商推銷、也為了推廣海外活動，只要女優加入事務所，就會有一張專屬於她的宣傳卡：上面寫什麼呢？除了女優的本名外什麼都有。

達人一劍浣春秋撰文指出，像是女優的實際年齡、女優的實際身高、三圍資料還有女優不願意合作的監督（導演）和男優；另，假如女優身上有刺青或是大塊的傷疤資料卡上也會註明。此外，為方便片商企劃還有一個很特別的欄位，那就是「女優的前一份工作」！

一劍浣春秋指出，所以片子宣傳的「現役大學生」、「現役OL」或是什麼強調女優之前有做過什麼奇奇怪怪的職業就是這麼來的！他也說，當然，片商也不見得都會照抄。

至於最容易成為AV女優的職業，或者該說成為AV女優前，這些女孩最常從事的是哪一種工作呢？一劍浣春秋揭曉答案是「店員」！

他進一步說明，店員分很多種，有人是超商店員、有人則是服飾店員還有人是賣首飾的；舉個例子，片商Moodyz的長期專屬女優「秋山祥子」出道前就是在花店打工的店員…

為什麼有這麼多女優當過店員？他指出，根據經紀人的說法是，那不需要很高的學歷，且一旦做了這個工作時間就會被綁死，基本上就是出門上班和回家睡覺；另，這份工作的薪水不會很高，假如店裡生意很差還會讓人有浪費生命的感覺，這時候突然跑出一個人說有一份時間彈性、薪水很高、有機會成為「明星」而且還可以當兼差來做的工作，你說這些女孩會不會心動？

另外還有一個狀況，也是之前經紀人強調過的，一劍浣春秋直言，那就是很多女優根本沒辦法當上班族，她們大多學歷不高、可能能力不好、甚至還有些人好逸惡勞整天做發財的白日夢，所以她們在下海前是到處換工作然後每個都做不久，對學歷要求不高、只要求認真負責的「店員」，自然很容易出現在她們的履歷表上。

如此一來，大概也能解釋為什麼女優們很容易引退又回歸：因為她們原本從事的就是體力活，與其在超商整理商品幫忙結帳賺時薪，還是AV女優的工作比較輕鬆又賺得多，也難怪很多人離不開啊～

porn hub shoplifting

個樣唔太差先做到舖頭sales

唔係應該做文職，做宣傳部

逆之試身室